萬千星輝賀台慶4

任何人

6號啦

輕

Dickson好似做緊體育節目咁

有兩個post

求judy圖

肯定造馬

超音鼠咁

其實都幾危險

摩打？

呢邊

快撚到

史上最好睇既台慶

咁癲既

笑死快到

已死

CLS

好撚傷腰

第一個頭暈

扮洗衣機啦

史上最好笑嘅台慶

引體算啦

第2個幾靚仔

鼎爺

反手做先係正路 得一個有用腦

成個感覺好可憐

對腳咁樣省力d

好撚傷身

是咁的

DO姐

阿蛆呆咗咁
阿叻就不斷7up

又玩法官

好想幫佢含

Liza姐今晚tag人有排寫字

黎喇
趣劇

趣劇

NBA icon

準備尷尬

洪9個樣

洪仔翠如

Show off mode

Tvb on9>>>>>>>>>>>認真

成晚都好老監

Diddid對con做咩事

胡定欣好靚

又法庭

千雪入黎啦

呢part 無農夫有咩好睇

不尋常性愛

陸浩俾汪阿姐叫收聲

有是咁的

又開始睇on9 野

諗起上年農夫

又擺曬佢地上枱

君馨

做做下聽到梅姐把聲

係咪最紅個乍花旦小生出哂黎

陳豪

LHKG真係好多GAY

唔見張曦雯？

薄希來

王君馨

刀削面笑緊啲乜嘢?

翠魚好靚

胡定欣

今日個妝同套衫都好靚

係好鳩，無悶場 遲D 睇番會好好笑

咪審完.又審
又有bob

對波正到

田蕊妮 2公婆都柒柒下咁

俾叻哥封殺

bob唔係好熟稿

冇志偉冇農夫

阿海好型

悶到

佢唔笑好野

做緊咩

後面係佈景版 ？

農夫做左一年姐

睇撚到我想瞓

好鳩...唔知係度做乜

胡定欣好老

阿田黑面

王君馨d語氣真係連明知趣劇都想打巴佢

啱要打

U cringe u lose challenge

又jm9吖

Mayanne

mayanne

Bob

打bob最好睇

頭先三個 中間條仔叫咩名
好撚正 好想揸乾佢

成班視帝做佈景板

田蕊妮做咩事成個老虔婆咁既樣 老左好多

王君馨好淫

後面罰企

麥美恩往死裡打

視帝佈景板

打得好！打死個仆街！

真打咁

笑死見倒bob 俾人打好心涼

後面既人係做咩

麥美恩真係搞笑

Jm9

撞埋去到波到

做咩後面成班主角要罰企

黃君雞對奶

阿田西曬面

做乜撚野

做緊乜

黃智賢都打

唐C wing好正

有無人覺得阿田西面

麥美恩

孔武年年都要玩趣劇？

後面個乍係佈景版？

好撚尷尬。。。

後面啲人企係到做乜嘢

完全唔好笑

得啊得啊

痴線 咁就完？

悶到西

do姐係咁催佢哋

Do姐居然呢個時間cut佢地

做乜 點解要比佢地出黎

diddid: 唔好咁長氣啦

好慘

阿bob話do姐hea？？？

呢度有d無聊

鼎爺一個carry成個台慶

好尷尬

阿BOB:咁就審完?喂好hea喎
又串DO姐

阿bob講真話，好hea

做緊乜鳩

痴撚線

其實個樣好似從來都無後生過

做到咁不如咪撚做啦

jm9呀......

快啦快啦

好悶

但佢個tone叫幾好笑

冇農夫冇野睇

乜L野

依part好好笑 好精彩

bob都忍唔住

陳豪好型

Prep左咁耐被人cut

馬明同心穎係唔係公開咗

做咩成日兩個黐得咁埋

無時間咁咪overrun囉
反正都係tvb大日子有咩所謂

用力講野個胸郁下郁下

終於有陳豪

阿bob成世人最有意義一句
好hea喎

一開場已經係

Bob: 好hea喎

無左獎門人無哂氣氛

阿田

陳豪型到

等睇馬明

阿田唔怕攝親

真心mode出左黎

做乜鳩

我有壓力呀 有人liu呀

救命 真係好老尷

係呀

冇志矮 做乜鬼趣劇

笑左

田蕊妮好似好攰咁

屌 成日都冇時間就咪做啦

你訓醒未

翻炒完未

洪狗 同 唐姨同場會唔會尷

陳豪都打

屌

好撚肉酸呀
仲爛尾

反應好快

無時間，審完喇

做啞

阿田屌打杜民澤呢騷班雞

係 無佢係度 其他個個好似機械人咁拍手同笑

趕收工就收皮啦

仲想生

阿田好正

咩粉

有得屌大波星人

37歲老女人

唔玩cream玩波玩奶趣乜鳩劇

阿田勁頹

乜撚野呀

龜頭bob已經黑人憎 後面仲要有個鄭俊弘

田蕊妮都好正

屌你求撚其到Do姐

又窒佢

尷尬到爆

Hea 到

bob:吓完啦?

阿田啲笑話套路好撚似杜汶澤

咁趕

Hea 鳩

最好笑係diddid啲腰斬

呢part做乜野..

chui yu bb

翠如

做緊乜野呀

又講呢pair
你唔厭我都厭

有人屌呀

阿George

係

無眼睇

又幾好笑

do 姐 ：趕時間，下一組

唐詩詠見佢比人打好開心

蕭正楠個樣好似好介意咁

黎啦 臨時演員都係演員呀 打手都俾啲心機好唔好⋯⋯

黃翠如 洪永城

做乜9呀

銀裙咁大波邊位黎

好大力

唔知做物鳩

自己台慶都趕咩料
不如唔好搞啦

講唔出口

洪狗比人打到

嘩今年係咪part part都咁老尷

DiDi 姐好眼訓

最好笑係do姐

係又打唔係又打

係咪做緊 最緊要好玩?

MAYANNE痴撚線

佢心諗還掂都on9

睇無聊劇係咁上下

有無實質野睇

幾個 artist 都唔識玩, 講 D 嘢無氣氛 無笑位

找到條佬

個鏡頭做乜呀

好啦恭喜你啦

不堪入目

趕羊入閘咁

叫崔建邦打9條老女人

lol cam man 搵唔到蕭正楠

無農夫夾do姐差d

搵到條佬 笑返曬

洪狗打翠如個下心碎到

camman反應唔到

cam man

唐姨同淫眼城

江膠敏呢

家暴

蕭正男個笑樣

好多愛回家 sitcom 既藝員
上年無獎

嘩係咩

Do姐: 係咩

did姐

係咩

do姐

Do姐 ：係咩？

Do姐串得好

do姐: 哦，係咩？

Do姐：哦 係咩

Do姐好波 二打六配角樣話最紅

下係咩

bob: 嘩你講啲咁既野

哦 係咩

do姐：乜係咩？

唐姨套衫做乜

唐詩詠 其實幾正

Do 姐

個攝影師食錯藥呀?

Dodo

但之前誇世代果d都冇咁樣衰

畀part愛回家班人好過啦

打乜柒

不如背下d爛gag稿 好笑d

換衫封胸既

DO姐:係咁嫁啦

播5集愛回愛仲好睇過呢套野

不如收皮

最紅嗰幾個 真係陰公

唔捨得人哋，所以自己打咗先

好悶呀
你睇番30年前Do姐同華仔台慶劇高汁幾多

賓穎

無農夫拍do姐真係唔掂

都唔知做乜鳩

今晚個camman做乜9

做乜撚

子華上身

唐e做多左啦

拍左幾耐

黃心穎 bb

賓賓

唐E件衫好淫

詠嬸個look好淫

Bob被人拍到黑面

幫工仔同水水拍特輯

唐姨條裙好似向下甩左咁

do姐唔認同

甩左d , 露左個屎忽

鬧劇

唐詩穎係咪透視定肉色初

賓穎 又借馬明上位

唐姨(37歲)好狼死

Bauhaus

唐姨打龜頭似係有仇咁打

上年都仲有農夫扮do姐打和救返下
今年真係不堪入目

Do姐同阿bob既反應最好笑

唐e真面目

成晚最好睇係
麥美恩打人個下

做乜呀

馬明

賓穎件衫

我覺得正過以前嘅

可能啪左野or自己都頂唔順咁鳩

黃心穎同張寶兒成個感覺一鳩樣

唐姨黑晒面

係咪扮緊 周星馳周吳孟達

好撚悶，以前好笑好多

做乜春呀呢段

賓妹扮乜嬌羞

馬明:唔撚係掛

呆撚左

根本無稿
個個上去亂up

錫

馬明個樣呆到

袁偉豪好正好靚仔

馬明： 唔撚係掛

蝦頭小心俾人復灼

肥西bob真係好唔識講野
人地do姐講錯野 都唔幫手打圓場 仲搞到dead air

我肯定農夫係到一定講咩 do姐眼訓果d野打圓場

不如叫洪9錫唐ee啦

好慘班藝員其實都

馬明好嬲

天然呆

阿bob: 乜你講d咁嘅野

完全笑唔出

場面失控

馬明嗰樣

馬明又呆樣

牙ben都算係咁 玩得下

攪乜鳩

衫

蝦頭

似邊個

馬明話 屌過啦 錫 小兒科

bob: tvb 最紅果d係哂度
dodo :下係咩

好撚串 完全唔尊重人

Cctvb係咪除左擺情侶 俳聞情侶上台外就無其他野做

dead air

其實馬明賓穎係咪散咗？尷尬到咁

我眼訓啦

唐姨 真係癡癡地 雖然龜頭係抵打 但都唔洗 出真力 公器私用咁款

解圍

do：我都眼訓

好似d凌晨垃圾環節咁

do姐眼訓

Do: 我都眼訓喇

diddid: 我都眼瞓呀

冇米奇呢part 冇人做得到

事實怕咩講

蝦頭好9煩

最正都係佢兩個

阿田個樣

he你個bob頭

He你個bob頭

我覺得do係廢撚時同你班on9玩

hehe你個bob頭

想睇鼎爺

he 你個bob 頭

dodo 姐：快撚d 啦我都眼訓

bob把聲真係好撚柒嘈 又大聲

完啦仆街

又忘詞

垃圾到呢

一場鬧劇

做乜鳩啊究竟

好撚垃圾

DO姐串得起...

何建東煩到

好撚無聊

好old school

相比之下呢個好睇得多

呢part頂野竟然笑

鼎爺有啲笑容

我都唔撚明佢地up乜 純粹講幾句就hahaha

曾至偉重要性出晒黎

呢part 完全唔知做乜

靚湯好hea

中學聯歡會？

呢part係咩事

do姐10點要訓

頂爺笑

垃圾

屌你咁樣完

我都眼訓啦

屌無農夫真係笑唔出

onlun9

千雪
雁詩

同埋擺太多藝員上去每人得一句

唔夠時間就唔好安排咁多環節啦
趕頭趕命

播到呢度真係頂唔順

on9

大塊田仲黑

judy 靚湯

做乜鳩野

笑佢地on能9

以前呢part最好睇
近幾年呢part最on9

冇農夫完全唔掂

超垃圾

個格攞明往死裡打

腰長到 冇身材

Me are hehe

阿爺終於有表情

尷到仆街

幾霸氣

笑成個RUNDOWN ON9

衰過中學生諗啲節目

仲未有Ali晚裝圖

等頒視帝 視后

究竟睇緊d乜嘢

我完全feel do姐係完全唔想演，唔係有錢今晚都唔見到佢

森美今年都唔見左

do姐眼訓 勁似佢地會講既野

佢以為自己好性感掛

冇農夫真係carry唔到個場

靚湯好正

霆特

我剩係掛住農夫咋

Bob真係唔撚match呢part

終於出新包

風

Edwin bob 呢part幾好笑

好old school
好亂
以前亂中有序

馬神 ALI

農夫出黎未

無左米奇同農夫 成套野同中學臨時話劇一撚樣質素

遲左 fyy 仲會唔會換翻個套衫

正

Do姐:乜係咩？

峰味又新包

新包

鼎爺終於醒起要做下樣笑下

哦⋯係咩

趕到仆街

其實咁大個電視台係咁overrun cut得咁核突，不如cut左個環節好過啦

陸永一定會講「喂 do姐眼訓喇」

Camman:404 not found

鋒味豬扒包

諗起之前有年胡杏兒話bosco脷短個年好睇
而家。。。

無曾志偉肯到爭好遠

希望會,真係好撚正

chef lemon

劉心悠 狄龍仔

成個台劇好似鬧劇

播愛回家算啦

sitcom 得到重視

有聲

或者笑do姐眼訓

咁講好多人都唔肯到啦

擺一集愛回家上去好過啦
好笑好多
好過呢d垃圾又唔趣嘅趣劇

萬千星輝 究竟幾多個真係星

睇得出農夫係真係了解do姐，真係話眼瞓

鋒味

淫蟲秒秒鑽進閪窿~

慶

成個環節咁撚尷尬都會有人出黎話好笑 你話tvb無安排打手我真係唔撚信

借個位先，頭先有人問森美串麥凱程喺邊度串，喺呢度

吉豬包

上年曾志偉係度都唔掂，係得農夫扮do姐個段先好笑

行開咗喇

冇農夫同志矮係爭好遠

我諗得子華同農夫會兜到

你句野可以唔要好似

好多愛回家做中堅
呢個安排邊個諗
竟然唔起用大劇

好難睇呀救命，小學生個畫劇

ekin

ekin?

演唱會講左今年冇佢地

點解冇森美架

開到post4???仲有人睇Tvb？定五毛推po

黃金兄弟?

播住數碼暴龍出場就好玩

伊健

Mmc 跳都唔彈

終於有d野睇

聽日去食先

陳貝兒今晚幾時喊？

想重溫了

竟然

有正常野睇！

仲風雲

bob有下畀人打到嬲嬲地，之後幾用力fing個鎚去中間
應該中咗唐姨

伊麵

叫劉華出嚟好過啦

Dickson真係好正

浩南哥？

南 南 南 南哥

諗下好啦

余德成真係好撚柒樣衰

嘩屌 有E健

個背景華英雄咁

頭搖又尾擺!

男神

點解唔係唱遇怪魔我即刻變大個

咩歌

Ekin

EKIN 咁畀面

屌 終於有返d正常野睇

南哥

屌 我仲以為搵人扮添...

伊面

遇怪魔未

有無aaron keon andy jacky

嘩屌 以為搵人扮 點知係真

見到伊健諗起奇幻潮

成晚最好睇應該係依到

啱啱嗰part尷尬到差啲熄電視

啲live

有d難聽

我都以為唱天煞孤星

關伊健咩事
不如叫鋒味丫笨

一陣係咪頒星馬視帝后?

農夫都係扮左一年姐

志偉扮左十幾年點比

e件

好撚難聽

我以為前邊d 人囉緊把劍

ekin tvb要俾幾多錢佢

成晚最正常

過街老鼠

麥明詩勁浮誇

一陣有達哥！！

Stay

伊健咁難聽
竟然敢唱live

回晒溏

以為係龔燁扮

𡃁仔南

終於有正常野

佢啲live不嬲都咁上下

伊健好型

點解會有e健

鄭伊健唱咗廿幾年都係唱得咁差

51年搞得好過50年係咩玩法
舊年連撈家想返都搞到人唔返

竟然！好驚訝

邊個出聲叫佢返黎

一起衝

伊麵竟然唱歌
咁畀面

一講可能真係唱

下年演唱會

終於有野睇

點解我琴日睇佢地尾場話叫我地睇台慶
話今晚會有佢地既

佢要開演唱會姐

翻兜完未

佢d live十年如一日

星馬視帝視后頒左未？ 追唔到post推得咁快

9唔答8，伊健，仲要唱哩首

道友咁

原來EKIN都51歲

好靚仔

我黎吹奏農夫
又見到你

咁兒戲
好似以前亞視咁

直至消失天與地

點解會有伊健嘅
唱數碼暴龍同頭搖又尾擺啊嘛

不如唱粵曲
2018 仲唱30年前既歌

攪乜鳩

咁都正正常常冇走音

喜歡你

jinny ng ig live

來忘掉錯對~~

$$$

咁撚難聽好心咪嘴啦
Btw仲有無會紅過伊健既人出場？

10a好撚柒呀屌你老母
又痴利根

我以為風雲

喜歡你 我最清楚這感覺

竟然有非tvb人肯去

叫克勤唱好過
伊健live難聽到

伊健TVB培養喎

從前你是你

成晚最好睇個part係唔關自己藝人事

出年請返佢，得嗎

有古天樂就驚喜啦

點解唔唱頭搖又尾擺?

宣傳演唱會

我睇星期6 佢地話無

伊健型到

好難聽啊

佢係咪又係爭tvb劇債嗰啲

流經五十加一

陳光榮

請到先講

90年代回憶返來了

今年都唔見得好好睇
雖然上年係災難

今期流行!

伊面呢首歌唱到細細粒都嫁埋人

陳浩南好撚難聽

因為開演唱會要出黎露下面

吻感

衰過唱k

直覺

咁黑ge

生日唱呢啲歌

Happy Birthday to TVB / Me

唱下下呼嘛

Ekin隻鞋勁大

fiona fung係後面

千雪都跟住唱

朱千雪

Ekin一出推左好多頁

話哂都係tvb其中一首最大熱嘅改編歌

佢唔唱呢d，唱邊d

好難聽呀

已經好過頭先Ali唱個條女N倍

上年係咪搵鳩柏豪唱
以前台慶駛撚折墮到要用唱歌攝時間

無氣

真係好難聽

我究竟睇緊d乜野

好好feel

創世紀

越來越似中學d晚會咁

成晚胡鬧 終於有翻個似台慶嘅項目

屌 耀揚變演劈西瓜啦

一人一個鋒味包

無線搞生日之前出白車，依家又唱悲歌，係咪想做白事

屌好撚難聽

有無極速呀

我51歲有一半咁型就好

萬千暗星伴南哥

tvb 先有咁既影響力

佢仲唔練歌，四月點開演唱會

我情願聽伊健

cam man 狂影千雪

拖埋南哥落水

好心佢上TVB就唱返佢首主題曲啦
雙面伊人

呢度好多小學生

頂爺

伊健咁俾面 大台依家仲搵到呢D人上黎

呢d 歌幾多年前
不如叫阿姐唱萬水千山

其實邊到串

唱完未 難聽過k房啲人唱k

一生愛你一個好冧

係咪病左

我都係星期六個場

係奇幻潮既世界裏面...

浩南哥冇練歌？

連登仔：ekin靠古惑仔食老本食到宜家

唔夠氣咁wor

識食

係咪就黎開演唱會 ?

唔好再唱啦
得5個音既
和音都好過佢

做咩扼我
等左成晚

似呀 有個唔關事又多人中意既嘉賓

應該拉埋蒙嘉慧出黎拉收線麻

Fiona Fung

佢地琴晚話台慶會好睇 因為冇佢地

啱啱死cut爛cut 而家就係咁放時間

佢太瘦，又矮
唔夠伊麵高大

著到成個石內卜咁都咁撚有型

雖然好型 但真係好難聽

一路睇一路那住個心口 默默念
唔好走音唔好走音 你已經係成晚最正常個part

包皮老婆?

由細聽到大

唱極速啦不如

我諗係 tvb d音響太撚廢
南哥把聲唔係入咪
加上tvb 音響太撚廢
搞到咁

屌，就係想聽佢呢首

我以為頂多搵佢老婆

幾時唱埋一起衝 一起廠

hi

懷舊之夜
d 環節又old school

走啦我唔想搞大佢

連登乜鳩TVB Post 都推爆架啦

係咪太耐冇唱歌

佢既歌 真係首首都識唱

好撚正，唱得唔好聽，有feel 就夠

首歌求左個人

佢同古天樂係樂壇讀歌王

睇劇唔知班藝員咁好戲

成5張嘢都keep得咁好

冇人CAP

而家練

Sky哥哥

佢live真係麻麻

冇學過冇計

佢把聲........

雄視四面八方

揸蕭果個

以前廣東歌仲HIT個陣有歌星賀台慶添

千雪bb

tvb找唔夠數？

伊麵都係唔好唱歌啦

和音仲好聽

Ekin頹到爆 得閒出黎搵下餐

浩楠哥

唱到咁 俾人覺得你冇資格wor

唱首數碼暴龍黎聽下啦

叫鋒味出黎活著viva係咪好d

SKY哥哥

超撚難聽

真係極速

雖然好聽不過冇人識
套劇仲係超低收視

全晚最正

Kc呀

伊健都玩票性質啦 唱歌

KFC召喚

古惑仔

來忘掉錯對

友情歲月

都係快歌正D

仲以為係極速

痴撚線，友情歲月

明白鳩柏豪點解紅了

後面D和音仲好聽......

佢識唔識唱歌其實⋯⋯ 回哂塘就收皮啦屌⋯⋯⋯
咩古惑仔 成日出黎呃飯食 戇撚鳩 衝出黎柒咪呢啲
音樂大聲過佢 完全無撚氣咁 屌

梅姐lead女子組

出來了

屌 正

唔搵埋佢個4件兄弟出黎

唱埋自動勝利啦

真係有

加幾下引擎聲想點

唱呢首都好過頭先

來忘掉錯對 來淫亂派對

南南南南南哥

即是黎

都係單飛 好過加埋果幾件

燈到你

好正
童年回憶

柏豪

pakho

來淫亂派對

咩事

周柏豪

我不可以暫時讓我。。。

比比鳥

可能tvb準備執

妖

尾音唔太穩

呢首歌叫咩名

屌屌屌

E麵~~E麵~~E麵~~E麵~~

柏豪完勝左

公道講 ekin d歌手得佢自己先襯到 有道氣

千雪隔離果個係邊個

痴撚柒尻閪線

收皮啦周柏豪

鳩拍豪出黎做乜撚

比比

唉！

9豪

第一次覺得柏豪唱歌好聽過人

dllm咁都有個鳩柏豪

對比下鳩柏豪唱得好好聽....

鍾意聽伊健都唔係聽唱功㗎啦

台慶，來忘掉錯對

屌你老母比比鳥出黎做乜9

唱得好唔好其次， 重點係回憶， 加上宜家班藝人好多細細個聽佢睇佢大

伊健好撚型 但唱歌..

關你撚事咩周柏豪

極速呢

好過vs 軒仔

90年代+10年代老牛聲,讀歌王

即刻出黎

兩個唱live 不相伯仲

浩南收咗咁多𡃁

佢今日全程出嚟搞笑

近幾年都悶 唔好睇

歲月如歌

叫pakho出黎jm9

主題曲

笑撚到me

都唔係唱舊歌囉
流行經典50年

柏豪仲唱得好過伊健

周柏豪死撚開啦

收皮啦pakho

周柏唔岩feel 啦

好好撚難聽啊

無啦啦又加隻比比鳥

唉～！

伊健同柏豪都係陳光榮發掘出黎

走啦

內地封殺又回家?

柏豪 櫻花樹下

黃宗澤2.0

我估係林希靈

00後

男金

唔到伊麵要被carry

周拍豪死開啦屌

關比比鳥咩事

對手唔係軒仔
佢啲自信即刻返晒黎

四大天王都要出黎做小丑既日子

pakho真係唱得好聽好多

隔左20年的MK霸主

老老實實鳩柏豪都唱得過伊健囉

柏豪出嚟救場

80後

又古惑佬主題曲

幾廿年 唱歌都係咁悶

點解唔係自動勝利+遇怪魔+頭搖又尾擺

比比鳥 情願睇林曉峰條廢柴好過

冇佢 浩南哥夠唔掂

想睇馬壯

屌 仲以為係小春

啲女濕晒

兩代數碼暴龍主唱者同場合唱

唱埋太陽出來了啦

pakho 終於感受到軒仔個感覺

咁樣比 比比鳥幾好聽

周柏豪唱得好好多喎

連比比鳥都蓋過伊面把聲

點解無Bosco

退休左咁耐 差唔多啦
樣都老左

嘩屌 一個仲柒唔夠 兩個唔識唱歌既人 好撚gap

STAY

Tvb用心良苦 搵隻馬騮出黎做下把位襯托伊健

最尾半個鐘廣告特輯

走得出去拍電影真係兩個層次

柏豪神

挪威的森林

完全聽唔撚到比比鳥把聲

人地係VIU TV

好型

牛聲 讀歌詞

係囉 佢唱得仲好聽

想聽最後祝福

佢好少返大陸...

普通話好差...

比比鳥唱得好過e健

如果林峰仲係度

撞鬼囉

全晚最好睇係伊健呢part

仲以為即刻拉佢落嚟

獸胃下話

屌你周柏豪 如果係張敬軒睇你跳唔跳出黎

拍住伊健咪唔怕出醜囉周柏豪唱歌都唱唔到高低音
以後醒少少唔好拍張敬軒呢D唱家班

襯到柏豪高質咗

好難得周柏豪唱得好聽過其他歌手

呢part係成晚最正最有氣氛

雞仔聲同老牛聲

應該叫射檸檬感覺好d

咁佢又真係帶起到

估唔到有伊健唱歌

咁就會有01 03 05既數碼暴龍

點解牙Fred唔落去jam埋一份

全晚最正係e健

已經上左神枱了呀峯

兩個可以鬥難聽

全晚高潮位

d手勢做嘜尻

現場D收音係咪有問題

流行經典50年

叫馬壯應該叫埋老婆YOYO

係喎
馬壯frd底嚟

極速呢?

開演唱會出黎做下小丑姐

天份問題，冇得練

件皮褸又幾有型

頭先唱慢歌後面和音其中一個

希靈啦

開唔到po了 超過一小時4個

周柏豪都墊鞋底

柏豪搞到有高潮

未唱極速喎

唱完就無

好彩佢啲歌夠低音

咁就一節?

自動勝利同遇怪魔有咩分別

靚湯

如果上刀削面坤哥咪屌打

叫鋒味上黎煮老麥個包收廣告費好過

周生本身都算型個批，依家一拍埋落去伊健到，完全小朋友咁

1. 直至消失天與地
2. 一生愛你一個
3. 友情歲月

00後自己搵返嚟聽啦

突然覺得周柏豪唱歌好好聽

我接力？

會變左羽毛波

beautiful day 演唱會都一齊唱過

殘獸胃?
咁有冇汪洋德?

但伊健真係靚仔有型好多 30 歲全盛 拍埋50 歲到都輸鳩哂 真係高下立見

格硬要毒撚表演咁

見到ekin 很意外

含完又要奶, 龜頭濕哂

你地再嘈搵牙Fat唱

係LOR

佢真係好鐘意馬莊

可惜香港只有娛樂圈
佢只可以去返唱幕後......